Programme réalisé par Asaro Andréas et Benjamin Moreaux.

L'application Console "AffichageConsole" se situe dans la bibliothèque de classes nommée "GestionAffichage".
C'est elle qui doit être lancée depuis Visual Studio afin de pouvoir lancer notre Application Pokédex.
